Archivo README de proyecto con Angular 6,  trabajaremos con angular 6 bajo el lenguaje de programación typeScript y diferentes herramientas como git,npm,nvm,node.js etc.

subido desde el repositorio local